支那教育真係on撚鳩

細路呢個黃金學習時期，你唔畀佢學外語，唔畀佢學中文，竟然要佢地學拼音，仲要佔好重要嘅部分，簡直係反智行為

支那人學乜關我咩事

完美示範接受完支那教育會變成點嘅on9仔